週街貼「藍絲與狗歡迎內進」

如果喺公廁, 藍店之類貼「本處只招待藍絲與狗」，唔知會唔會對號入座好嬲呢？

呢個ok

加速主義

美国病毒呢?😡😡

到底藍絲係對「藍絲與狗」過敏定對「不得內進」過敏？

藍屍與狗

推

本店只接受藍絲與狗同行

呢招高

陣間藍絲真係拖埋隻狗入, 你知佢地好撚蠢嫁啦